МКАД
====

Длина Московской кольцевой автомобильной дороги —109 километров. Байкер Вася стартует с нулевого километра МКАД и едет со скоростью V километров в час. На какой отметке он остановится через T часов?

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход целые числа V и T. Если V > 0, то Вася движется в положительном направлении по МКАД, если же значение V < 0, то в отрицательном. 0 ≤ T ≤ 1000, -1000 ≤ V ≤ 1000

---
## Формат выходных данных ##

Программа должна вывести целое число от 0 до 108 — номер отметки, на которой остановится Вася.

---
## Sample Input 1: ##
```
60
2
```

---
## Sample Output 1: ##
```
11
```

---
## Sample Input 2: ##
```
-1
1
```

---
## Sample Output 2: ##
```
108
```
